分享下一d愚見

利申 我覺得一定係要衝 （但一定要有準備）
最少要企前排幾行既人一齊沖 後面個d先會follow
好明顯 今日 有部分前排係縮左 令到有人落單
落單者最後冇人幫。

Case1（唔沖）：
其實 即使大家唔沖 和平，去到班狗話開始要驅散，跟本唔會夠佢地玩，班狗最鍾意話一開始已警告，然後做野，撩興大家之後再用武力驅趕。
最後結果一樣

Case2 (沖撚爆佢）：
真係 前幾排要有堆防裝（大家幫手諗），趁班狗未ready 就要沖，唔好比佢地排陣。有防裝既情況下，大家一齊沖 ，人海戰術。班狗一定收皮
但一定要齊心！

需要既野：
戰鼓 （真係可以 令大家振奮）齊心d
防裝（for頭排）

點都好 多謝真香港人